點解日本果d交通卡，放係銀包入面，閘機都感應到

八達通擺係同一個銀包度，就比credit card同身分證干擾

因為八達通垃撚圾

理論上兩樣到而家都係用緊同一技術(13.56MHz RFID)同埋同一晶片(Felica)，唯一可能解釋就係八達通個感應系統廢

Har我冇呢個問題wor

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

因為香港新身份證有RFID

真
新一代閘機都好廢吓
可以轉咗用支那貨

晶片難整scanner易做
scanner 我用百零蚊支製淘寶貨又得，用幾百蚊日本製貨又得，更何況發達窿背景我都唔洗多講